［I/A］Puzzle and dragons (308) 炭仔會戰勝歸來

人人一抽中鑽

有無協力快刷隊

lm

式神使部機有無睇頭

一條體整粒大虹唔過分啊？

我有無睇錯
火個條隱藏龍返工時間先出現
我咪得六日刷

成個月你刷唔急

鏡室魔女點組，冇守城翼龍是咪唔洗玩

有無bro 想一齊刷3協妖火

上個PO有大佬話要用兩條體

又唔係光暗頭咁要刷幾隻
我每個形態整一隻算

可 你咩隊

一年前就係
而家大把隊員

肯定水柱架啦 唔通變身隊咩 慢到pk

第日有緣刷喇叭喂上去

頭先 我現d人都係抄依隊 都唔係快好多 一樣3分鐘多d

3人協定射上/中級多啲

水火龍好似話入隊冇必升技
點刷複數

中左，不過係阿市

炭王

進化 做武器 食水啦叭
邊有咁多虹啦叭喂佢

LM

活動刷絕地定超地好?

有冇例子

今次有冇好似上次牛頭咁
可以入幾隻升技嘅編成

想組暗果隻式神玩下 發覺d隊員都幾高要求 無課果班點玩依隻

無課賣左佢換mp買符好啲

打垃圾關=是撚但
打裹修/魔廊=不嬲無課都係食屎

平type你要sb寵
暗珈6sb，師龍7sb
仲有無慘，貂蟬之類既4sb
加d武裝咪變到身

呢隊得唔得d資源無乜

有三隻

要5隻 好那貴

中咗火6*

其實個城隊真係流架 我連防坐都無食一樣打3分鐘
個方針正確試幾次就得 個方針錯點玩都係錯

打三人協刷素材慘過返工，招人250HKD代工合齊免費符，意密

有興趣，pm左

諗唔到有其他隊快過呢隊....

你開場 打3協

闇木式神有咩作為？

太高手向

闇而家係大佬

點砌好

得兩條友 差一隻

魔廊以外有無野要改？
未計朋友有21sb 開波可以開技推2t
係咪一定要火埃

3協 刷妖火缺1 有無人想join

輾壓魔廊 好似係

邊隻式神最勁？
火最勁，之後光暗？

蟲柱個陣會轉毒俾自己會唔會好煩

單機射上級效率原來仲高

1001

我150就ok.pmpm

我放左暗遊戲+2女魔導+是但一隻,之後發覺好撚奇怪 有16個橫排同14sp, 但感覺好廢

有人接左了 sor

你而家先知都唔知打3協做乜

做乜勁

想問下打11月level10 封防技有6粒
但係都比第三關封技 想問下咩原因

類似係咁啦諗緊洗唔洗塞隻Chris入去 但好似無位入

保底6粒呀嘛 又唔洗每次打完搵隊友

係咪到宜家都仲未有人破解到個隱藏因素？

其實已經撞過兩次滿Sx都封技
兩次都係同一隻 一次魔門一次level10 唔知係唔係bug

招朋友 掛暗魔女繼光埃武

因為冇7c打手
你淨轉橫咪得橫果兩倍
你轉貫就要轉埋橫先有晒加成

Lm

課左2pad7星式神 中2隻火式
,之後抽埋個60石又中多隻火式想要隻暗式都咁難,比咁多隻火我有咩用

式神咪算好有武裝
鍵勇一車車真係擺

唔識砌 尻砌左隊咁嘅嘢
打魔廊嘅話係咪唔洗落咁多抗性

大家覺得邊隻大獎

光式神會戰勝歸來

除左火勇
其他雪左係到

見到L都唔開胃

落暗平好似無乜用 會洗走暗式神招暗掉落

如果我依家暗遊戲+2女魔導+暗珈 ,冇無慘同師龍,得3個7c 會唔會又係無力,如果換走一隻女魔導就會冇左4sp同3橫

仲左三把 條撚樣把武器仲要係惡殺

啱先睇到個率高過其他兩隻
大介又撚
唔怪之得必中中佢

冇CHRIS冇櫻仲可以放咩

係喎唔記得會洗掉落 咁入返冥底神
用豆子代替火埃先

差隻冥底先玩到暗式

射中級算 都係跌4粒

Fever 杯打到6500億
好心送多二十石都好吖

有冇人會長掛義勇繼龍契
我依3個禮拜長掛義勇繼マリ

櫻頂唔頂到火埃手指位

佢道中果d4 sb龍仔係咪垃圾黎可以賣得？

其實唔一定繼嗰隻
你咩id？

其實唔洗雙義勇 反正都係一個位要解
我果邊帶金魚 頂解覺醒個位
帶少把sb武 兔x食2惡殺 最後果下解覺醒都唔洗直接過

呢隊最後都唔使解覺醒

因為依隊夠力 金魚細力左.....

宜家最抵係咪暗魔女刷上級
另外隻卷島裕介洗唔洗買

Added

水勇會戰勝歸來

暗式神難用好多
玩完炭狗番唔到轉頭

如月大炮隊破根

暗式原來有得玩

另一邊其實係咪繼個跳得起既兩色陣就得

日日都聽到 今ここで倒すんだ

有冇巴打知點檢舉人

想lock埋珠易轉啲就用龍契/義勇衫呢啲
覺得冇所謂就二色陣

木神器都係

衫冇lock 記錯

冇初號機

我都係
點算

橫只係輔助buff
你本身冇主攻打手要幾多橫都冇用
你橫堆極都係兩三倍
一個37c打手已經8倍

金魚進前定進後？師兄妹係4隻都要2惡殺？

唔知wow左未
望落幾穩
必中1光1暗,石抽多1光
剩係想要火

打裡修都轉到狗咁就算啦⋯⋯

前 +2c 同少個暗副
槍兔兩隻有惡殺好D 如果未110

超咩火力姐 現到都唔想玩

試完炭狗+3c返唔到轉頭

同暗式比就知呢隻唔入流
人地加秒激減+2c又追打

見到都唔想轉
有炭不了

有冇清會掛暗魔女繼光埃武裝
可以吉你

呢啲係咪賣得

咩id？

窮撚隊
但見到咁少血就驚

尾王打咁多 round

屌啦 中火都好 我必中2隻光 抽多200石都無新

咁撚麻煩

暗式個20turns 掉落率係勁
但冇初號機要靠天降先有三串暗 持續開盾

水人click嘅姐

暗式呢隊一定要每turn 3串暗喎.....

食自己食到滿技 留低1-2隻備用

真係無追加獎勵

你老母9ho
仲要趕絕人射中級 根性都算
9地城覺 雙暗魔女
15體平均一場2粒銀都冇
會狂出6錢箱 仆你個臭街

唔係用chris咩 初號機2cd得2粒暗

Chris

用櫻啦 招技加秒同攻buff

除左送個兩道符，有咩方法可以有多啲

點定義主攻打手 有7c就得?, 換左萬聖節玩龍士落去又多3個7c

用mp買

7c淨係計自己
橫係全隊buff

angel gungho方加

睇你打咩關
一般嚟講3個7c或以上 基攻過3000都算

二協好撚難砌

要上級先好d，中級狗都唔屌

原來上級都射到

必中抽中光式
真係唔知點用

木隊幾時先戰勝歸來
又多隻

屌你老母,個慢動作好撚煩呀
熄撚左都係咁

抽多2隻LOOP技

硬推sb但中間得一招三色陣轉珠，俾你頭turn變到身都係斷珠死

吉左另一個清

邊層咩隊係咪封左寵封左覺

碳隊
個隻剩係封10round技
肯定有6SB
之後我帶-50%Sx章就過到
但我肯定有6個Sx 120冇理由會封

影隊野嚟睇下

肯定第二關解哂覺同封寵?

第二關係有封覺
但我肯定第三關係冇封覺既buff
唔通係第二關封覺去持續到第三關開頭?

邊隻6星要追無咩人討論

想問下有豬頭其實怪醫黑傑克係咪冇咩用
雖然好似真係唔覺有咩寵係同時破吸+解覺
但佢武裝又唔同技 變左晒左隻武裝覺咁
冇用就拎黎換左佢算

好q難轉

玩過炭狗真係返唔到轉頭

好耐以前玩過 呢家重新開acc入坑會唔會跟唔上

終於整哂
快過大罪龍好多
有冇邊張要複數

同之前用執行要轉九筒+心直有得揮

無鬼滅你玩唔到

入港服抽啦

去港台版刷鬼滅pool
27號朝早9點就完
刷齊鬼滅會玩得舒服好多

正所謂 你依家冇，但將來會有

木九筒仲要三串暗都出埋
點夠佢玩

咁快整完

1日就刷哂我想刷1個月既量
.gun

巴打由朝射到晚?
咁快手

想問防坐同聖誕龍去邊度打比較快

抽齊鬼滅pool 夠你砌隊而家最top既隊

應該冇 但唔敢肯定

我用呢隊刷
番工時間整左一把
之後6點幾打到11點幾
今次3粒魂就換到，快好多
爆一條體夠整1-2把，好快打完
但進化都要用聽日先再刷

2條龍唔打？

用咗幾多石？

伏伏伏伏

4-5甩到，好似

估唔到暗式神會成為黑馬⋯⋯
仲以為係隊員命

如果用唔著慳返粒印花

暗式神點玩

講真，打完都未必會用，打手最易被取代
上次雙粒頭都叫做輔助性能高，今次出打手真係唔吸引

我仲打緊月任
有半減體快手清左佢

之前育成競技場冇打定聖誕龍？

個2條龍點出

你冇解到覺入第三關咪比人封技囉

組成難度高到
邊到睇到黑馬

武裝裝齊4張符
帶進化左既貓

合作就一年都未必出一次
印花就成日都有得抽

刷水龍都幾難諗隊

單龍tpye 8c盾貫通50超根

刷少少嘢都搞到個關咁濕鳩

我長掛掛義勇x義勇繼
117 511 491

難度高有乜問題

放埋條龍入隊都唔升技真係好撚on9

屌你老尾出隻火比我未

無mp 係咪唔洗刷條龍

有冇人覺得荒鬼夾炭仔係黑馬
22倍 半減 追打 單體高火力 唔洗變身
Loop兩隻炭就發動到隊長技

下一個長關如果多根性 應該幾好用

冇跟開 但點解

貴囉
仲要有d隊員跟唔到

之前刷暗頭只要有入到隊就會升技

之前刷光暗頭放入隊 會必升技
個時d人會放1-2隻入隊刷

今次我放條龍入隊 10場先升1技
重要無主屬用唔到炭王升技

今次升武裝咁易
但升條龍就咁難

11月上級者7x6有人幫到？

尾王過唔到

招大量暗魔女繼光埃武

原來可以進左條龍再食炭王 之後再退

長掛暗魔女繼光埃武 330 790 047

抽咗幾多
雙光7星唔敢課了

500石

好仆

金馬桶都allin

好有四五年前既感覺

仲有兩轉reset係都要咁早all in 不過6星吸引過7星

落得pool都係為6星

淨係想要隻火6星，就係唔中

正常有up先抽
但新玩具唔抽邊有得玩

讀心game

412245002
求炭治 義勇好友

咁精彩. 成六隻咁多

有20幾日咁早all in抽

勇次郎有冇必要換一隻番黎?
隊員/裝備

有

鑽蛋！ 6星！屌你老母木果隻呀

屌你成版都係炭仔 有無巴打放隻義勇出黎用下

唔該

中同上好似差唔多
你根性位點射

原來琴日完個盃賽皇冠咁易拎無刷到添

大爆射

咁能多靜夜龍

已經成堆掉落但係上級D趺蛋率都幾差
上網睇用水柱刷1關50關果個會唔會刷得快D

任刷架喎

冇咁多光埃以前賣撚晒

食晒了

抽少一次金龍都開到25格啦

我買嚟諗玩火式神，點知

中埋隻暗式神

點拎s

明明火式神同 炭55波 講到佢生不逢時咁天花版好似仲勁啲啲

讓三隻 用加秒隊長轉高combo就得

新手回鍋
想問下
抽到1隻炭仔4隻炎柱
應唔應該用2隻炎柱去換多1隻炭仔升做武裝？

炭裝好廢 都唔明點解咁多人自繼

咁係咪1隻炭仔就夠？

但炭仔每回合加攻回
仲可以避水回復轉火珠4粒就7com呢樣野真係無可取替
雖然火式有半減同天花板高d，但炭仔用慣左番唔到轉頭

唔係好識玩個繼承
乜野武裝都無

用小幾隻光埃 效率好似一樣？

係繼到繼炎柱裝，有sb同火珠

係咪應該唔好換多隻炭仔
另外兩隻炎柱都升做武裝？

我考慮梗好無換埋無慘
就差佢一隻

無慘都有一隻
係爭上三抽唔到
啱啱玩返無幾耐
無乜資源武裝俾隻炭仔用

我上3都係啱啱幾日前先中到

5號龍 點解唔自己打

好啦咁
啲體倒晒去打啲鬼火了
進哩條垃圾仲要去打火赫返嚟
又唔係次次跌
成本高撚到

佢無體

對唔住大佬

呢個rank好似打裡異果啲都可以1場1rank?

下

真係？

進左做武 再食炭王/喇叭 食滿再退

咁唔使刷足一個月啦

an機個小號成日會無哂啲鎖
1號 2號 box又變返做吉箱
修復資料之後都係咁
應該點搞？

今次冇得帶入場升技
又唔似光暗頭咁要幾隻起
我應該本體2隻 裝2隻就算
自然體刷到幾多得幾多 有淨就食嗽叭

50隻喇叭，兩隻加埋100隻，點跟打裡修又唔出喇趴

仲有冇人要刷鬼滅面具

刷完都未用過

港台服定日服會好啲？

鬼滅得港版開緊pool

仲未課必中,唔中火果隻就76
抽部金龍機抽到嬲嬲地唔想課金
連個系列既金都唔中真係小燥,難得出鑽都唔係式神系列
睇定D先課

帶陽龍打陽龍唔會必升技?

唔會

如果水柱隊就會用鬼滅面具

係咪痴撚線 想1次過升晒都唔得

任回架wor

完全冇人掛暗式... 有冇好友網介紹吓

啱啱先知原來今次細妖火有得疊埋
我仲特登用10石開位慢慢刷

上次勇者有冇課必中包?

冇人掛＝唔勁＝唔需要搵

課咗1 pack，唔洗等reset了

原來唔洗武裝狐狸入隊？

會唔會係無屬性有bug所以升唔到技呢
武裝化入隊有冇巴打試過

其實暗果隻感覺係靚啲⋯
洗轉轉轉⋯頂級打手
變身前都有3sb唔會負累
做隊員都係優質

陰尻公

升技唔係計同寵 同技名事咩？

課晒4個全部都係火勇

點黑咁撚難用

藍色先要？

都+左10秒俾你仲難

開咗嘅 係你嘅野始終都係你嘅

火唔洗
水先要 而且係要本體入隊

又要9筒又要3串

原本用開霸龍 換左隻荒鬼入去仲正 都係咁大力

無主屬係冇得用炭王/5色喇叭去升
只可以用虹喇叭升
今次唔係bug

火勇笑到依加

宜家打3場修羅先升lv
冇得一場升lv回滿體刷野

佢問緊入隊打關喎

單茂茂咪得囉

咁答返: 入隊係可以升技 但唔係必升(有人試過十場先升一技) 同上次光暗頭唔同

知道後面冇先制未直接9筒佢老母
講真主要都只係怕鎖珠同開頭冇轉既空窗期

勇者5抽1, 式神3抽1, 機率今次好啲

炭係食放坐定防換

唔食防換會後悔

食防坐換左貿易商做隊長都照過到 有減傷都係打9萬

點解都照過到

又真係好過抽蛋抽極都唔中嘅

都係密切留意下除左火之外另外果兩隻比人開發成點先課

暗龍條撚屌次次都換貿易商 冇乜野嘅 磨囉

412245002 求大量義勇

取代到稻姬

打裹修好似用返炎柱喺頭方便啲

雙炭冇水珠未變身炒左 身心俱疲

荒鬼食晒防坐？

點可能, 回唔切血, 打肥龍R 痕

如果中間要解封覺 去到君子度儲得返火奶？如果撞水君

稻姬難民

一橫+九筒夠打

夠回 我照係開炭仔回血同拉橫排有咩味開埋豆子

繼續火天算喇屌

唔會啦，多個打手輸出，同埋去到尾2關唔怕炒車打到佢10%血遇到啲貫通無效關都無話唔夠力一野秒唔到咁，再講1cd好快跳起招2技

其實有諗過用進化前 個防毒好吸引

3人協刷式神都可以有人打到死

入夠兩隻

無位比佢入

你可以逆向思維 貿易商食防換

下星期先抽啦
下星期火個隻1.5%

跟手12關就收皮

多謝各位

所以先需要入場斷線

點搞 港版課唔到
同一張卡 第二個ac課到日版

冇人搞事佢都憑實力打輸

又笑新手

玩炭入場差4cd變身，玩其他隊唔得咩

隻暗式神好難玩

有兩部機
想問下打三人協定二人協？

三人協冇得慢慢磨到變身

2

絕地獄級？

得1關

我都係得義勇打

今次好似唔係一定升技
打左十場先升到一技

係
所以乖乖地食自己/喇叭算

試下去番日版到課再番去港版

想練幾隻都唔知打到幾時

有咩用 之前升完啲頭都未用過

一隻升滿 打多隻武器咪算
又冇得loop 要4隻9格技做乜

遲啲打杯唔知有冇用
不過入隊唔升技都係練2隻就算

想問下式神射上級
暗魔女個隊長技係可以食晒兩邊 定 單邊其實已經效果最大?

要4道符先撞到，仲要刷複數升技睇黎有排刷

兩邊

至少兩隻妹 兩隻炎柱 一隻豬 一隻炭仔
想玩炭隊就要咁起手

唔得 差炎柱 無慘

日版課到個8蚊
港版都係彈呢句

射咗一條體上級 啲率好差
好多場得2,3粒

無慘就算啦，唔進咪for速刷用，究進又無隊員，唔啱新手

得 3個彩章
值唔值得換佢

打盃有用

必中中左光, 想喊

抽多2下俾返隻火6星我

放武裝化左入隊都一樣？

想問下3人協力, 如果我放7X6隊長既話其他2個人係咪都要用7X6轉

收到 唔該晒 重刷囉

唔講都唔記得未換

7x6無效

唔講我以為未換 原來已經用虹幣換左

有石剩就留，唔好貪心抽火式神個pool好伏的

一樣

唔係3條友都要用7x6隊長先會7x6咩

噢 咁好彩d技全部都有代用
唔係又要刷

我今朝OK，1pack 1火7星 2 火6星

我尋日ok 1個必中包30石 火水光6星

抽唔到貿易商
有d關要破吸 有冇邊隻可以取代？

我好多木6星

豬頭

豬頭冇直心破根性

香內唔係有咩？

退化豬頭換走炎柱/火印

豬頭頂火印咪得

如果有兩隻火6星，究進繼火帽好定係繼返自己個裝好

新手想問有冇得刷MP 唔夠MP換符

零龍項鍊

係

有用 暗頭當下位版師龍
少個sb
幾勁下

抽左pack半都未有蜘蛛

想問下刷鬼滅合作係咪刷中級最快 之前仲未換個面具

得返隻水零龍項鍊 以前啲存貨做晒代幣

如果打魔門要第3層追打就繼自己
唔需要先火帽

雙暗魔女射上級

6層出2-3粒仲想點

考慮到暗金出既機率通常低過大金
自己炭仔食防坐算

冇雙暗魔女用如月騎士係咪個up一樣

夠變身？

計埋FD子炭仔14SB
只要入場冇-cd就可以即刻變身

要防換又要即變身
炎柱要換新火天/濕婆
不過火力低一大截

是

射中級同上級其實差得多唔多

冇地城覺喎

慢慢打10分鐘總算過到

無暗魔女仲有邊有掉落率加乘

同分身刷真係超慢 用炭狗都好慢

靜夜龍係咪深夜先出現，打極都無既

射會快啲

里維

帶火帽 威嚇2t
一開波食完9萬傷 睇下夠唔夠6粒心
夠就開炭仔回血 唔夠就威嚇
5t好易過

兩邊都單機用水柱刷50體
又快又多

可惜冇多隻強欲

3分幾一場

Mp光頭仔

求換呢隻

冇射咁快
但還好啦

都幾快

我9隻光 1隻火

11月上級者7x6尾王有人幫到？

火式神 唔洗開技就差不多有 炭開左技個倍 要黎洗debuff就勁 但大家都係爆發果陣 火式神個攻勁好多 加上一個惡kill變左9筒 可以話係超級大力 水君都唔洗驚

加上減傷效率高啲 有效血量雙炭血回得7倍（4倍血回／0.5625）開技可以當10.5倍 火式神有9倍（2.25倍血回／0.25）但火式神每turn多一串心 當平均盤面有1.5串心 有多一串就唔止1.5倍回 都係洗debuff就勁 但卡心難左 直心又易開啲

卡珠率都唔洗點討論當左大家都係雙隊長loop住開

至於25cd變身 當頭尾火式神都係同炭差1cd姐 唔差得遠

當然1c變7c 係好勁 但火式神隊員選擇組火隊 又多2秒轉 sx有鬆動啲

兩個真係最多55波

會繼龍kill嘅炭狗邊到搵

有冇人幫幫手

頭尾story白虎 加一隻5958
讓三都輕鬆

D 新武有無邊個要複數有

自己放

要唔要2星版本自己進?

一言驚醒夢中人

不嬲都話各抽三隻

5958係要追打？

Yes 白虎要超覺九筒
或者你放多隻岩type九筒寵

需要既放埋防雲防條

求白虎隊長解降臨
順便招埋朋友
平時掛鬼滅幾隻隊長
ID: 424 788 519

點會55波
炭4血 4回x1.5=6 攻18x18x1.5=486
式2.25血回. 攻21x21=441
同埋每rd轉一隻色 同每rd轉齊兩隻色
完全係兩樣野 雖然你可以唔同意我睇法

真係要

更正
ID: 324 788 519

點解炭要x1.5？

原來講埋技，睇漏

計埋招技既buff落去咁搞笑？

可能無限loop，計埋

有無人覺得認真討論pad好能on9

覺，抽蛋驚只需要識得抽蛋就得

覺得呢度愈嚟愈似巴哈

on9

睇打咩關 打里修一定炭仔舒服d

覺
但pad差唔多年半都無野可以攞嚟討論 嗰啲已經唔係on9係可悲 依家有得on9盡量on9

式神不了

照殺
290060252 thx

486 同 441 差10％ 但如果大家都開其他buff 就差天共地啦 都未計火式神 個係9筒唔係惡殺 你有無睇我寫乜 至於血回 有效血量雙炭血回得7倍（4倍血回／0.5625）開技可以當10.5倍回 火式神有9倍血回（2.25倍血回／0.25）但火式神每turn多一串心 當平均盤面有1.5串心 有多一串就唔止1.5倍回 都係洗debuff就勁 但卡心難左 直心又易開啲

轉齊兩隻我同意嘅 但基於大家係無鎖珠下都唔會卡珠 你打得高難度就預左轉盡combo

另外快刷都唔會搵炭啦

可能需要開閘放班小圈子出黎制衡下

炭狗有得換 式神冇其實都真係低半格

寫到咁盡 正常邊個會明

ADDED

汪

式神要抽金馬桶已經輸咗啦

有得換先低幾格，公廁唔開胃

睇你打咩當你打魔門,炭仔平均都16-18分鐘場,已經夠穩夠快,力水都好夠
宜家d新關debuff多,剩係炭仔每turn加攻回已經優勝得多
我同意式係冇咁易卡心同大力d,有半減都穩d
但都唔會覺得炭仔唔夠大力到要抽隻式番黎
考量埋炭仔可以換,其實睇唔到式既必要性

我抽到式，但最後都係用炭仔算

✅✅

都係想比多個方向姐 火式神無大家想像咁廢姐

開ED

炭狗面前, 火隊長含撚

笑撚死

係 所以我一直掛阿妹做隊長

堆活動禮有冇邊件要複數?

距絶公廁 咁掛殘廁哥瑪
問題係唔掛公廁 要有人吉先得㗎

炭仔係順手d既

炭仔：唔係針對你 我係話在坐各位 都係垃圾

比佢地吉完先掛番啲唔係公廁

反正小薯掛乜都冇人會吉

唔係最勁=廢

換ed

式神係隻金魚有用d，其他都好似唔係咁必要。

唔係 因為你可以打件免費嘅
有殺手嗰一件 淨係開第一個覺醒
咁就有件金魚武器用

勁過炭啦，只係唔夠炭方便

隊長制式都唔同 強度仲要睇埋環境
Box有隻火心陣 炭可以入 式神唔收你
比人減秒數 炭轉4粒有盾 式神要火水
打開fd list有幾隻式神可以用 炭就任擇

武裝化

水火

講緊天花板強度，你呢種諗法同以前啲人火光暗勇勁過木勇一模一樣

仲有追打另一半現成有水火時啱用唔駛等

活動裝有邊件值得整複數?

山本D野不嬲都違反人性

1515陣嗰件

仲有 式唔洗落太多陣 自己已經loop火水心 中間大把輔助落
另外式儲技 loop住火水心儲 炭loop4火加心係好易卡珠
如果得4秒轉 我會prefer轉火水心 而下round唔洗卡心 如果得4秒轉幾combo4火 實卡心

打杯用?唔打杯其實係咪冇一件值得整 我就咁睇落冇乜邊件好突出

心癮

咁每樣一件應該夠做
今次係條龍難搞啲

有係清會掛火式神？
想試玩下

我覺得火暗式神勁過光
係味仲有機會反cup

ching第一次玩pad

我仲諗緊咩料

依家睇返 原來我 睇錯野

佢意思應該係綁完食返厭世蛋龍

光垃圾嚟
下星期再抽啦
記得你都係2隻光苦主

有無ching刷刷下條紅龍突然間撞唔到
我啱啱刷得好地地 依家淨係出隻暗式神畀我 痴咗孖筋

過咗5點喇

過左五點冇得打

原來係咁
自隊一打膠

再抽再中光真係會覺得浪費咗兩舊水

如果火式神主動求其+加秒/攻buff/加回是但一個效果已經勁好多

我已經浪費左4舊幾水

個個吹奏金魚，但金魚可以入咩隊

唔係印唔到既咩定係武裝上陣

一件做裝 sb加殺手
輸200幾俾山本

水龍係黑狐入隊+4個負面符？ 我岩岩唔見隻野

祝你下星期再中光🙏🏻當捐錢支持山本

想問大家錆兔system 點組？

岩岩回鍋

如果要換炎柱 應該用邊幾隻換？
揀左d 297 佢會唔會退返比我？
或者值唔值用5隻換返嚟？
炭仔隊 用妹妹 香奈乎 豬頭 加炎柱 係咪已經夠玩住？

3白盾,1木劍,1木魔女
唔會
值
夠

木魔女把武咁勁，好大機會番身，只要但凡有一隻木隊長出現

講咗成年 出到未

木隊戰敗歸來了

咁有多個d 例如師傅
係咪就咁賣左佢就得？

即係呢幾隻？

屌你信佢唔信我

覆緊個陣 你已經send 左
妹妹係咪好似話兩隻已經夠用？

第3隻呀妹無用木魔把武好有潛力，依家啲人幾後悔以前換走火魔女

有無巴打知

唔知 要入隊果時先黎冇就先黎叫春就太遲

超地獄級？ 黑狐要進化

進化狐狸？

狐要進化咗(非武器). 要有齊9個覺醒
四張負面符 四張都唔同
五點打後 超地獄級

滿覺醒都關事？

唔知道啊

果少少蛋龍就唔好慳

唔知你又寫

你都話 system 咁仲問點組？

近排轉珠愈嚟愈廢 打魔門係咁炒車
都係啪石射下式神中級 專心做個抽蛋師
始終唔係轉珠師嘅材料

唔講打咩關到底要點答

關 岩岩打到 thx巴打

因為我試過唔得囉
但我唔肯定係有其他因素呀嘛 反正都係寫埋落去

唔開曬點裝呀 清

用火勇果d好難輸wor

今次刷式神應該係點繼？

得架其實 只係我中文水平低 上面有巴打解釋咗
加上我本身就睇錯咗佢段野 睇咗金魚有冇用

我話打哥撚布冇回血冇減傷畀佢啪死你信唔信

你點裝的

善用圖片mode啦

差好遠喇 成15%血
呢到啲大佬唔用平民裝

唔該晒

開第一次覺醒 裝上去 洗走覺醒

刷超地？

無野，8關係絕地

轉一次繼承就10萬mp

信 打三人異形頭rd死都見過

異形第一關勁易死囉好冇

宜家啲隊第一關都死不如驗智商

入場未變身 卡珠就訓喺度

不了 唔太值

入場都變唔到身就應該要驗智商啦
有咁多種方法去入場變身
點衰極都有威嚇啦 再者明知入場變唔到身會比人打死
我都唔知講咩好

惡撚到

終於過到了

回咗鍋半年以上 發現隻game都冇乜嘢玩 同一關討論咗幾個月都仲講緊

On撚9 3單都冇阿妹

射擊隊刷上級正常有幾粒妖火?

巴打心水清

多數3,4粒一場

呢隻game 都係玩抽蛋多
抽完新野過到關就收番埋等下隻新玩具

見人下下都5粒,我得3粒以為咁黑仔
好彩

打完魔廊=end game

其實山本每日返工有咩做

換返白虎 add左你

唔該哂巴

屌完幻幻屌八婆
得閒買隻幾百萬嘅錶玩

刷野都會有歐洲人同非洲人

6粒

想轉會彈珠 但香港好似冇乜人玩

咁多

係咪同時帶4條符入場先會見到神龍?

佢係歐啲

集齊7粒龍珠

我想要底褲

我之前單吊義勇，式神係咪唔洗抽，轉去港版抽鬼滅算？

義勇兔仔隊好用
不過單吊真係難

帶埋黑狐

想問呢個情況換唔換勇次郎好？
依家一隻都冇

MARK 1左係有1隻定多左1隻?

得一隻

個杯仲要集計幾耐

咁唔洗諗啦 唔換

好唔該你

求白虎 397 758 716

1星期

其實大部份app驚都係抽蛋同育成

換多次白虎

無保底＝垃圾

換左

唔夠防坐擺落去速刷

升埋技6cd繼落荒鬼好似唔錯，可以消手指+轉火珠

睇打咩關 魔門唔太需要消手指
我暫時覺得零龍最好 第三層又轉到心做追打

再換

巴打刷咩關?

11月7x6

我手殘都過到 加油

擺過夜

MP

勁到仆街 用落炎柱隊一流

198 553 514

長掛 暗魔女/炭狗 ，求暗魔女好友

你個隊幾多血過到

198 553 514 推

6萬左右
不過重點係轉19combo直心秒到就得

炭狗無火勇打魔廊可以落咩？
同埋武裝要有咩覺醒

未抽到下隻零龍之前用返荒鬼裝先

無MP買符點算

賣寵

荒鬼究進前定後實用D

397 758 716求白虎擺過夜

會唔會下星期都冇合作

式神有冇可能當到印花

火式神繼橫排定加珠好

勇者都冇 式神都唔洗諗

究進變返有主屬同多個sx應該叫實用過無主屬掛
暫時真係諗唔到無主屬嘅寵嘅實際用途係邊

究進幅圖好正

忍手下星期唔中火就allin
今日星期三了

有無人有火之精靈王 想升火奶刀

列界第一關先易死
異形唔算難喎

寄左兩次都未復到ac, 好撚on9 都貼埋課左幾千既紀錄比佢都唔撚比番個ac 我

暫時有冇咩隊周回到青陰龍

痴線chichi抽到一半斷咗線，抽完先見到個box有隻光式 夠晒節目效果

求加好友
422 542 196

做咗啲咩

條友次撚次都勁歐 癲

ps 覺得佢好柒

yt搵唔到 想睇下

勁人黎

係咪賣得？

我想要都冇

賣得？

賣啦
垃圾嚟

賣黎做乜

我都係....幾年前課左3k幾都拎唔番...
不過開左新acc依家打裹3針都升到lv600

街搞啲義勇搞咩

入四隻錆兔又唔開技
自己轉就三粒水
十個得一兩個開技解轉轉轉

三人協斷線是常識

跌d細怪好乞人憎 有咩用

火式神真係幾穩陣

洗唔洗兩隻loop

係咪會有3個必7包同1抽包買 幾時renew

用落唔洗loop技

價值1MP

分3個星期 星期一renew
金龍機 7星輪流1＞1.5%

好多光式你老母

炎柱 上3武裝

姐係可以買6次 1抽pack(計埋港版

想要金魚同火6星

正常都有6粒

想要蜘蛛同式神各一

唔夠MP之前半價掃太多防坐

今期mp買咩？

小龍究竟有咩隱藏野 成30技 又無類同升技角

有567星火係咪可以唔駛再抽

式神各一唔該

有西用?

冇用唔使抽？

符

抽蛋game要有用？

YES
抽你老母西

都唔知你係咪認真玩 抽蛋game唔抽蛋

梳囉

官方好興BUFF舊寵, 遲下要用黎做腳個時冇唔好喊

送3張唔夠用咩？

光埃耳環

單邊進後蝴蝶忍搭暗式神好唔好用

今日pass關有mp喎

刷隱藏加埋郁八張

資料不足cls 鬼記得最後一次開幾時咩。 我課金都扔埋出黎都有得質疑

1515 火符都4張啦

要咁多做咩

問下有冇人有你fd睇你最後上線

打rank一定用到

即係無需要用

咁其實一張符都唔需要

冇刷靜夜龍

打裹魔門都係炎炭好啲

追打符點都留一吧

Buff完實開多次pool比你追

上次FATE唔係就係活動啱啱完左冇耐就再BUFF?

BUFF左咩,冇印象

自家pool點同

隻水龍難打到⋯好似以前用殺旦隊咁

已經比上次大罪龍果兩隻光同暗好太多

抽左2PACK 石同必中包, 都幾撚伏

點解無得換七星既

你睇返你自己個名咪知

睇完都唔知

今次式神同上次大罪龍一樣都係無得換，得package同抽金龍機，就算合作，邊啲有得換都係睇活動page唔係睇星數，唔係是必有得換

佢冇開放比人換咪冇得換

大罪讓9個位，要不斷刷升技
今次讓5個位， boss無先制同打落超根唔攻擊，夠力就秒住去

第一次出5粒
個個巴打都6粒

又蝦新手

條路好漫長

上級好定中級好

唔係必升技先慘

感覺上級好啲

巴打有冇隊形跟下 經過上次大罪龍林急抱佛腳 今次早啲起步

火都易打 水好麻煩
但巴打記得武裝化左先升技
我就咁食 唔小心浪費左幾隻

呢度d老屎忽好惡

水用炭狗都煩SOSAD
但點解要武裝化左先?

荒鬼+零龍頸鏈個覺醒爆哂好正, 又夾炭仔隊

自膠，明了，有主屬同無主屬既問題

打左咁多隻直接用炭王每次升4下都得?

1001龍點打 要見面一下秒？

想問下刷鬼滅既硬幣 係咪打50體個關就岩？

咁可能巴打要等山本出咗無主屬炭王先可以升技

諗少左悿

我就係中左伏

其實好隨意 夠sb就得 反正條火龍都係頭尾打晒 中間只係輔助

素材都要武裝化 ?

素材唔洗
我指個2條龍武裝化左先升技

巴打用黎打魔廊?
可唔可以分享下點組

大概幾粒地城覺醒先夠？

創寶玉乾唐
刷咩最易拎

咁未幾好，唔一定升技得返打夠本體喂喇叭呢條路
喇叭易刷咁多

其實隻陽龍咩關會用到? 有必要練?

本體有上位版 係要件武裝

未諗到手指位點解決 唔識轉珠唔敢入住
25t變身但招技得轉色
幾時buff

你太少dungeon bonus

一隊6個夠唔夠？
之前抽唔到強欲

基本上砌射擊隊應該10個起

當時冇抽到, 搞到依家好難組隊

依張唔係想抽就有
等多幾個月啦 9ho合作好快再出

抽蛋師洗唔洗趕盡殺絕牙

正常4-5粒

個po俾佢哋搞彎晒
高鳩日文字

第一次出六粒

得一個強欲 用嚟做裝

場場3,4粒 想哭

限星盃掛

練完8隻火，冇左一半咁濟

快過牙介

8隻可以點用

成日迫害新手
PAD個post d人好唔友善

咪5件裝+3隻本體唔同超覺

有冇巴打本身iOS 港日兩邊走（抽048)，而有買開pass？

想問下係日版買（平時課金都要係appstore 轉地區去返香港用香港信用卡課）定港版買pass會方便d，上網見到有d人比人扣咗錢但又冇咗個pass，希望盡量避免呢種情況

究竟發生咩事
淨係記得佢課勁多抽神up

點解過唔到料俾分身

同時有港日 抽048係抽save咁解呀可？
好多年前整落唔記得
日版買pass 日本ac轉地區課 港日都會課
主要日版課 完全無問題

俾依度啲老屎忽笑到
自從8月 連登都冇再上

但有個大bug 日版係更新唔到 點轉地區都唔得
要成個app del再重裝 日版長企香港地區

三協式神關勁多人死
試過有場死到變單人

當初十劈十劈咁課
到而家火機免費換佢已經唔係度

多得呢度某幾隻毒瘤啦....新手問少少野就話人煩 問點組隊又單單打打串人個box淺 借d易又曬下自己點勁點輕鬆組

完美隊抽到係人都識組既,但問題邊有咁多人次次都抽/課齊哂

唔抵
但係我冇咁多地城潛覺寵
又唔想用咁多資源整射擊隊

呢張好勁咩？

固傷200K射擊加推2turn
強欲跳2技靠佢了

打咗成條體都未見影

冇用過

條隱藏龍要打五十幾鋪去升

咁係咪要課港台版

可以食喇叭

塞隻壞理咪得囉

用明王射咪算
乜9都唔洗裝唔洗升
咪又係每場3-4粒到

射擊隊基本次次射上中級都用 值得投資

全部進做武先,喇叭可以慢慢打

大家會刷水定火龍先?

依家係咪有得檢舉人
屌你老母，我周回隊忍撚住唔斷陪啲炭狗玩，結果臨尾斷線，好彩我仲有技用

到而家火機已經冇人用

要quit先有得report

火式隊都出到場

知唔知邊到有得禁report ?

呢隻勁唔勁架？

要斷線就唔好3協啦
攞隊廢隊出黎 好心陪佢玩 斷我線？
星期一到今日已經遇到4個pk

武幾特別 或者遲下可以當光版稻姫咁用

有心同人協就自己揀房/開房啦
唔好入啲完走場混吉就得

想問下一部機同時開住港日版會唔會ban？
因為trade嘢好麻煩 每3次都熄game重開

利申 得一部機

唔係同一個ac就唔會

有無暗式fd加下 312903840

想借有防綁嘅火式

未試過 未放棄過

射擊隊成日手快入咗超地

有無人有火精靈王交換

是 幾時有單人連戰

幾時有得用雙倍體力入場

又幾輕鬆刷青龍

然後唔升技

忍唔到手 2pack含到喉龍頂

特登提你 山本真貼心

用乜唔抽友情

勇者鬼滅式神3個pool又推高天花板

今年係咪火屬年

都冇嘢好抽

係啦 上咗t0

火 t1
水 t2
木t0
光 t2
暗 t1.5

打都打唔贏放棄左打

光 係咪等緊上修 無追打無加c

上次可以一隊升4隻

冇射擊隊係咪返去刷50體

抽左無蝕

多bonus 可以人手打 慢d

喊出來 5抽3隻珠世

佢食唔到機殺

到時有勁裝抽你就dum春

水屬就推到DMC Vergil差唔多完
火屬就DMC Dante開始推到而家

唔入隊咪可以考慮做武

都唔明點解啲人話光魔女勁
明明7*6被人打壓，又無追打又無延秒又無加c

你而家爆晒喎 無人叫你抽到0

逼我搵返妖尾隻格雷出黎食龍killer,再帶水罪大打2T

其實係咪地下城唔會升技架，我應該打左十場都有，一技都冇升過

爆左可以抽幾下 再爆又抽幾下
等到正pool先all in
反正每日送2抽

巴打咁耐唔上水
講左成個post
係

升技率極低

果斷食咗100隻喇叭

冇野打，肝左幾日d 符

仲未抽到兔

唔撚抽頭先轉過去買包先順便用埋啲露

等我仲哂左d 料 升左隊義勇
不過是但有裡修同魔廊補給，好在依家經同加都唔缺

慘

貴撚到

有無人有暗式神借黎用下
最好食左放坐

賣得咁開心

我錯了

7*6仲要加com

拎隻光式神試玩 轉L 貫通 7c
退出算 狗都唔玩

岩岩睇仲以為有第5抽⋯屌咩

轉L,咪拎黎當吉祥妹咁做隊員囉

點解我個friend list啲火式神隻隻都咁廢⋯⋯
防坐又唔食 又唔繼技 又要掛出嚟 嬲嬲地del晒佢

岩岩鬼滅回鍋 冇乜新竉 值唔值得抽式神？想問埋邊隻先係大獎

建議唔好抽 買晒12個包包就算

想食乜繼咩 出聲得架喇

呢啲活動跌？

12個包包即係點？

Thx 單純只係睇唔順眼......

2石+必中轉台版再買

都係式神超地尾關跌，時間1700-0500
1. 繼陰符x4
2.帶黑弧
3.1700-0500
個大佬就變左呢隻

黑弧係武器？

唔得，要進返隊員版

無

三粒虹章換

Thx,以為要抽

垃圾抽蛋驚冇人氣了~
.
.
.
.
.
.
.
.
.
想要一隻火式神姐 兩隻光兩隻暗係jm9

DLLM

2石包 必中包 轉港/日= *2 三期 *3

巴打

唔洗帶黑狐？

火龍唔洗

仲有四次機會

水龍先要狐本體
火龍唔洗

146,078,293

146,079,293 先啱

仲有3隻定4隻手指

係，兩個L

最後一日鬼滅啦 有冇人刷鬼滅幣換面具 冇人刷要自己刷

2個必中加幾多抽先有4隻

虹幣換唔洗煩

好悶
有無新野打
個活動成個月

自協場場都6-7粒

無chris係咪唔洗玩暗式神

臭櫻都得

自己轉都得

入人地隊都得

仲要大手指

山本Twitter 又放風 今次係火影

想問下機種變更之後就變左sns會解左唔係綁定？

佢鳩噏親d歌就真係純聽歌
唔關合作事

暗式神容錯率真係太低

提你打機夠鍾找數

三人協力刷鬼火?!

咁小加成
隊野都係算啦

但係RUSH好麻煩 唔想刷

限聚龍去晒邊

強欲？得一粒比我用嚟做裝

你打三協/超地啦

三協帶住隊水月讀打到成隻狗咁

有冇人陪我刷

一隻強慾龍都冇是咪唔使砌射擊隊

依家先開始練機械挪亞應該練到完活都未得

大家搖撚準備好未

準備啲咩

10連龍

今日25號

好想要義勇 妖RUSH轉轉轉好煩

記錯sorry

仲有得抽

冇錢

任抽的
可以用人地果隻

咁自己嗰邊用水月讀？

用義勇

大家刷幾多場先出到龍？

9個db都食蛋

都話冇

任抽喎

真係冇錢

無錢無資格做抽蛋師
無資格玩pad

係
咁我唯有翻去攞隊7bonus覺醒射擊隊射中級

我9bonus都0蛋 7bonus有咩用

7個射上級都危
中級可能得隻3星怪

據大佬所講
10個或以上先叫有

咁我射又唔係
協力又唔係
咁冇得搞

Quit pad囉

又未想QUIT住

你順便搵隻野繼青龍契士打協力咪得

協力點會唔得

11都試過食蛋

早幾日走去打真係三個人喺個BOSS度磨撚左幾T都未打得郁

係喔唔記得左佢識鎖

三個freerider一組

有個人帶雜色但從來冇轉齊過六色
跟住一個人帶火隊 因為轉轉轉 轉唔到九筒
一個我帶水隊 同上

就咁啦

啱啱協有個用水魔女死咗
勸你雙炭呀妹算啦

發覺三協尾王好多人唔識轉九茼

經鬼滅合作 日本多左幾百萬玩家

有清有多嘅材料？

刷首抽啫
嚇我唔到嘅

冇隊長追打 又唔轉直心先煩 嘥時間

慢慢打啦 隻野唔急用

啱啱同兩條茂利打到尾王
我打落10% 佢兩條友同我打番上滿血
磨撚咗15分鐘先過到

打左2日 靜係出光稀石

火式神 入唔入到炭隊？ 啱啱抽中咗

直接火式神隊

兩溝

陰龍本體大家覺得使唔使升返隻？
依家諗住升兩隻武裝
驚過左活動退完就進唔返

你打定多幾粒魂係倉咪得
驚咩

至少留返幾十粒

好開心 終於打過左
我手殘 同炭仔都打唔過
呢隊打順左之後真係直行直過

巴打個名好熟口臉

冇第四第五格係咪唔洗玩呢隻

係咪鬥破

屌你老母個蛋龍關不如唔撚好開算啦，尾王放兩隻撚樣，刷5場得一隻蛋龍

打魔門用炭用到悶
咁啱抽到 發現都幾難用
勁快出返嚟

清story送1000都要打？

封覺醒繼續轉九筒

火 暗寶玉換光屬 397 758 716

送左幾耐
勤力d玩一早就用曬

上面果隊連魔廊都過到
再執執先

遊戲唔洗落
完全唔夾

係咪其他post見過？

冇第5格都幾麻煩每turn轉6粒暗 好難有取代

想問下我係港服開左pass跳左去日服
原本仲有6日先完，但我按入pass度，佢叫我再訂，咁會唔會俾佢食左6日？

雙炭嘅話淨係轉個九筒應該易轉過海魔嘅

唔夠boost同威嚇 要變身之餘 仲要儲埋技

屌呀啱啱發現原來港版日版同時PAD PASS都扣緊我錢
日版扣儲值 港版扣信用卡
扣咗好似差唔多成年

唔會 變更左都係綁果個ac

想要荒鬼同金魚咋 做咩係咁出天狗俾我

436 639 041
求長掛光魔女 沖rank
我吉你親友

原來咁低機率都會升

冇入大蛇差好遠

金魚個個話勁，但唔見人用，懷疑係木神器2.0

升條隱藏龍技
一係食喇叭 一係打50條返黎？

帶埋去打，應該都會升一兩技

咁算啦

本身acc買左pass(用日本acc)，轉左過來港版會唔會自動續?坐完30日監轉返過去會唔會斷左

水隊都潛左水啦

rich

水版レギンレイヴ
唔會廢得去邊既
係未有位用姐

裏修原來真係唔洗防廢都打得贏
用火零龍裝多3個橫排大大力打落去爽到癲
點解當初咁怕啲廢珠
明明大大力打落去就唔需要驚咁多

唔係下嘛

夏祭時女一見到佢就哭𠹌咗

魔門呢關要點過，3回合得1%攻

唔好開炭技

想問係咪成功左？
之前拎左一個星期免費pass
依加再買
信用卡有訂閱確認

好衰

Ps:斷個唔會ban啩

我之前都係咁玩咗幾個月 冇ban到

填青

意思即係可以取消iOS訂閱，去Googleplay買
再sns返日版？

其實全部嘢都無都打得贏。。。

激將法

打得舒服啲姐
唔想咁hardcore 虐待自己

課左個必中中左隻光式神 抽多6下又中多隻
想問下有冇必要課黎抽火個隻7星同6星

課多個必中

姐係等之後先抽？

hey

去港版抽鬼滅好過

鬼滅齊set啦

炭隊ge應該得眼鏡重要

真心求教，怕轉錯

每隻有2會好d

開碳技之後一下秒

都有啦

有無手足幫手解答下😂
之前日版用左free pass 7日
依加轉左港版
同一張卡
兩個apple id
日版apple id 取消訂閱左

每隻有3最穩陣

果位清係咪唔知降攻可以用加攻BUFF 消咗佢